讀完大專儲蓄幾多先合格?

番緊U 都有補習同番part time
Grad 嗰時儲到幾多先叫合格?
各位巴絲打介唔介意分享下?

Ive仔 2000
大學生 200000

十萬差唔多